同一條呔 裝大左j數既軨會有咩效果

原裝205 55 17 6j
用返同一條呔 換條 17 7.5j既軨
係咪就係多左1.5j重量既負荷only

慢慢睇,軚壁少少斜我覺得幾好睇
但太誇的話好撚mk

飄果陣o太都甩比你睇

條J大咗喎
溝女都易啲

你咁風趣 你溝死女多d

呢個唔係呔同軨就改變到喎 青